根度簡咩事，做咩集體悼念佢

咩料

傷9個月